黑鬼末日 審查世衛應對疫情的獨立委員會組成 料明年5月交報告

審查世衛應對疫情的獨立委員會組成 料明年5月交報告

負責審查世衛應對新型肺炎疫情手法的獨立委員會正式組成，預料明年5月提交最終報告。委員會由兩名聯合主席及11名委員組成，聯合主席之一的利比里亞前總統西里夫說，會認真追尋真相，形容委員會強而有力，準備提出棘手問題，檢視世衛的行動。另一名聯合主席、新西蘭前總理克拉克表示，世衛表明會讓委員審視所有文件。獲委任的11名委員，包括國家衛健委高級別專家組組長鍾南山、英國前外相文禮彬、無國界醫生前主席廖滿嫦等。

2020-09-04 10:22:56

鍾南山

監警會報告 round 2

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

有鍾南山已經唔駛咁多幻想

見有鐘南山都知只係做 show

利比里亞前總統? 非洲兄弟?

終南山？
份報告多鳩餘啦！繼續WHO!